撚到班狗傻閪咁

2114，
中區警署：手足已經散左七七八八
西區警署：80警推進至西區警署外

谷住射唔到野班狗會唔會爆血管

娛樂台呀
Ching